放人飛機其實真係好爽

一個msg 話我黎唔到，好正